如果邊間電視台話唔再播RTHK

通訊局知悉港台對免除有關要求不持異議。通訊局已通知無綫和香港電視娛樂有關撤銷指示的決定。免費電視持牌機構可因應其商業、營運及節目編排等考慮，自行決定是否及何時終止在其頻道播放港台節目。

邊間電視台話唔再播既話，大家識做啦

到底大家撐唔撐港台